大家真係好on9

又靜坐，又係遊行，你地估呢d野仲會有用咩？

我有我既表態方法

有乜用？

追蹤名單內會員

難道我講既唔係事實？遊行左咁多次，有邊次政府有回應？

關你乜事

你有你做 我有我做

咁我講香港人on9天真又關你乜事？

屌鳩立場就有用

但係你地做既野係冇用，呢個係事實。

我冇唔俾你做，我只係講出，歷史上，冇一個政權會因為和理非而讓步

我只係講事實，而且，呢個post 同上個post 有咩關係？

請便

起底

No problem 👌🏻

起完底又點？我講既係事實，事實就係，和理非根本唔work. 我相信大家心底都知道。

Block

樓主應該係成個香港最聰明個條友

講事實就要block? 所以你地到而家都唔夠政府斗，因為你地連認清事實既勇氣都冇。

好多連登巴打已經總結過，和理非根本冇用。

果然無負智者之名

學好正體字先講嘢啦，分化撚
斗

鬥，我用voice dictation。

負評，上一頁

你咪係上次屌立場個條分化撚

分化撚~完

從來忠言都係逆耳，香港亦都好多人有鴕鳥心態，唔想面對現實。以為整個人鏈，係山上面整張野就可以贏。

搞咁多野，大家整下裝備下次玩大d仲好啦。

你bam完橋都要比d idea大家啦

好多政治教授，例如明居正，又或者趙博士，都有分析過和理非成效慢，但不代表冇效，它對社會的破壞比較低

明知冇用都要做，因為好多中間派仍然認為有用，繼續和理非係要令佢地覺得政府唔回應，為升級鋪路。老實講，和理非如果有用，我先驚有陰謀。

咁我上次叫大家準備區議會選舉又係分化？

應該做既唔做，做d冇用既野，留俾香港人既時間唔多啦

各有各做

垃圾分化post，不推文回覆

想武勇請你去武勇
想和理非請你去和理非
一定要人跟你嗰套=教條主意
謹記不割席不分化

兄弟爬山，各自上路

聽呢班友9up? 人地政府仲要面，亦冇咁多新移民，但你覺得共產黨會care?

包剪揼遊戲：✊ = 武力優勢 | ✌ = 和平理念 | ✋ = 團結友誼
樓主哥哥，你係包，剪，定係揼呀？

咁你地要懶係大愛，懶係唔分化係你地既事我都冇阻止你，但你一定要我懶大愛唔講事實又何嘗唔係教條主意？

何況，你覺得共產黨留俾香港人既時間仲有好多？

不是因為希望才堅持下去，是因為堅持下去才看到希望

冇用，立法就過左啦，如果唔係你想點

都係同一條友開
三毛

各有各做，不割蓆不分化不篤灰不流血不被補

條法冇過到係因為和理非？係因為勇武炸

有，美國黑人人權運動，女性投票資格，甘地？？？

冇人講過
淨係知缺一不可
三毛

對人不對事，連少少分析能力都冇。

on9 鬼唔知我哋點做個政府都唔會回應咩 而加係要keep住全港甚至世界關注件事啊 一冷卻或者停落嚟我哋咩都冇啊

大家請善用不推文回覆

人地人民有槍架。。。and 你知唔知有幾多個武裝組織支持甘地？佢地面對既係要面既政權，我地呢個從來唔要面。

咁我又何嘗唔係要提高大家對勇武既認受性呀？

保持民氣

單用武力點夠國家機器打，和理非係吸引國際輿論

不如惗下歷史上有冇一次社會改革係吾需要國際輿論

你要提高冇問題 我都極支持升級同勇武 但你而加話人咁只會分化埋班和理非

不如諗下有邊次共產黨係會受國際輿論影響過？你睇64?

睇你上面d言論都尚算有個譜 呢個真係

加多句
事實上人各有志 絕大部分人都做唔出激進野 佢地有佢地盡做
你喺度叫春都改變唔到架啦 慳返啖氣勇武埋佢地嗰份啦 (雖然唔知你係真勇武定鍵盤勇武

引起國際關注，保持運動熱度，冇理由日日勇武，要keep住活躍就要就不時搞呢啲

而家醒既人已經醒左，並唔會因為我鬥兩句就支持政府，而家大家要做既係帶和理非走出佢地既同溫層。

一直和勇不分文宣做得出色到核爆
你咁話人on9係提高認受？
你真心愈講愈on9 出少句聲當幫忙

而家醒既人已經醒左，並唔會因為我鬥兩句就支持政府，而家大家要做既係帶和理非走出佢地既同溫層。

雨傘個期已經係龍和啦

呢個就係點解我地要將和理非帶出同溫層既原因。

之前已經有巴打講過勇武就係西藥，和理非就係中藥，各有用處

對付分化撚，只應對人不對事
況且大家都贊成和理勇武缺一不可
冇和理非，812你撚有咁多人？
蠢唔緊要，但做人要有良知
因咩事要搞到自己做三毛呢
咁鍾意支那直接番去住啦
香港少你一個唔少

善用起底

但而家香港最缺就係時間呀！仲食中藥？！死左啦

起底>封鎖>完全封鎖

不要混淆視聽
你正在分化

負皮 blocked

完全on9

接受唔到現實呀？

有國際輿論，侵侵先插習近平插得咁爽

On9嗰個會唔會係你？
出嚟遊行係表達自己意見立場嘅方式
政府唔理會係佢哋嘅失職
起碼我哋有做好自己
唔係好似你咁一味為成效而決定件事做唔做
如果好似你咁諗
我相信不論和平定勇武都唔會解決到問題
成效嘅嘢我哋未必決定到
但起碼我哋仲有良知
走出嚟啦香港人

請各位善用不推文回覆
唔好同D on9三毛 五毛嘈

善用不推文回覆

812 冇和理非
你收咗皮啦
接受唔到現實呀？

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink (荃豐中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

齋屌唔俾建議？樓主智力都咁上下咋喎

仲要好多人接受唔到現實，根本連登同真前線完全脫節

你懂的

So?

各自爬山，完

殺曬中共班狗官最有效最有用 你唔做？

不割啊ching
你有你做 佢有佢做

你可唔可以收聲？

巴打你要reset下

開post又幾有用啵

咁你有咩好建議

分化撚
你就冇用

負皮上一頁啦
p牌仔冇得負皮

咁你做左d乜呀

乜都冇用 坐係屋企就最有用

咁你有咩提議呀? 冇就過主啦

咁你行出黎話比大家聽應該點做啦
出左黎未啊?

樓主一定好有遠見指點下小弟迷津

block

Blocked

你又有乜計劃咁把炮
上網打幾隻字就好有用?
收皮啦 冷氣軍師